我地一日唔破CCTVB

我地一日都係少數同暴力派。

的確！無論做幾多文宣教育籃絲，都係被cctvb廢晒功夫